人權法集會有不反啦！！推爆佢

就係聽日啊！！搞得好好睇睇比美國睇！

倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00

已得到不反對通知書 直至 22:30

活動任何更新會發放
頻道 :
公海 :

1/10

推爆佢

2/10

3/10

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

推

到時見

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Up

Push

push

去

要傳埋出去其他social media!!!!

Tui

pish

Tuiiiiiiiiii

和理非回合ok?
比美國睇吓香港人到呢一刻都仲係好克制!
暴力嘅只有政府同黑警

ok! 推

展現香港人團結嘅時候，衝破2百萬

一齊集氣

幫推 一定到

大家寧早勿遲

推and share 呀手足們，要俾多D人知道

樓主澳洲住？

出啊全世界 推

推！

幫手用埋呢張，小弟出左去都留意緊呢到!!

Pish

有又點，5 分鐘就消你場
垃圾黑警

tui!!!!!!

聽晚唔去對唔住手足呀

侵侵嘅提示，就係要多旗同多人

G

我估聽日班狗會做戲扮和平

熱門有相同既post 請幫手推返同一個post

PUSH

Y

一定去

Sir

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

1014遮打！！！

推你

睇到個通知書好似3點已經開始？

學生哥嗰啲會唔會可以早啲去？

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

🇺🇸

推撚爆

冇藉口唔岀嗱掛！

香港人，反抗！

推佢老母！
大家最愛嘅不反對出咗
大家要坐爆遮打呀！

記唔記得我哋班手足點畀人害死

光復香港

推推推
聽日見

推爆佢！！！！

記唔記得我哋班手足點畀人侮辱凌辱！

成日話好嬲好嬲

而家係時候做嘢嗱

黑警叫大家唔好蒙面

推爆佢!!!

推返上頂！

我要六位數以上人阿

人啊！

Senate Ted this way!

推，屌你老母
同我出黎

樓主我幫你推爆佢

蒙佢老母面

好難得
擺明港共巧驚驚 要做樣比美國睇

有不反仲膽心
不過照去啦

posh

pash

Push
BTW, 黑警竟然仲會發不反對通知書???

光復香港 時代革命
推

V

可能ted cruz嚟左掛

你班一二百萬聽日唔同我迫爆金鐘中環就唔好再講咩光復香港時代革命啦

推推推

黑警搞事成件事仲難睇

係囉我以為佢del咗不反嗰文件

推呀

Gg

HONGKONGER

ASSEMBLE

賣港之一仲嚴懲賣港
你唔會認為話嚴懲賣港
就一定唔係賣港掛

聽日見

有不反仲想懶？ 全部同我岀黎啊！

逼爆中環

上次都有，最後都係清場

和理非同我出哂嚟

推啊

p牌推唔郁

照出！！

Sirs and Madames, this way

傳出social media

P 牌再推
多啲人嚟呀

去遮打！！

成功上第二

Pusfaegs

推埋出social media啦

我哋仲有廿四小時
airdrop/po ig/派傳單都要做曬嫁嗱

推到上頂啊

有不反 一定出啦

幫手po ig
再tag十個人
再不斷po

好多犧牲嘅手足等緊我哋還佢清白

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

全世界埋位

推啦

唔推唔得！
團結啊香港人

推。

推!! 遮打見!! 📣📣

推到通過人權法

各位歸位嗱

聽日逼爆遮打

唔該大家着靚仔D

和理非全面進場

幫推

全世界出嚟啊

一定要去

迫爆遮打

出得一次得一次，唔知幾時冇下次

香港人要努力

推呀！

大家聽日見

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

會去

全世界都要出嚟啊

推 聽日見

不如咁講
以後所有活動都係和勇一體
但係每次要有明確目標，要知道兩者邊一個優先

今次係和優先

听晚见

和理非全面進場得唔得

一人一枝美國國旗🇺🇸

要出啊！！

推！你班仆街同我全部人出黎！
話比全世界知我地唔係越黎越少人

🌋

集合呀!!! 📣

推。
放工見

tui !!

#Kill#

一齊出啊

出嚟啊

爭氣畀美國睇！

gogogo

護旗手

大大力推！

Ted Cruz 會唔會睇到呢場？

三百萬人 出黎啦

希望會

不反呀和理非呀

旗手！

和理非啊係時候啦

依然衝不破公安條例呢個明顯違反聯合國人權公約嘅惡法.
遊行示威集會係義務通知下佢咋.甚至可以唔使特登去通知佢,你係公開組織,咁佢無理由唔知,咁就已經係通知咗,又唔係秘密行動
不過呢,你要換取時間空間去走佬嘅同時嚟抗爭,你都係申請啦.
中下策嚟.佢要玩嘢,一樣可以派出POPO喬裝為勇武,向POPO方向掟魔法,然後速龍/防暴速龍衝出,亂射亂卜,跟手話你係暴動..........

星期一

一定會有鬼

你求popo 唔好派鬼啦

Lm

tui

有美國兩個字即跪
警犬處

一定要去！！
推！！！

全世界出嚟呀

推爆

See u there

Sir This Way!!

全世界都要去啊

推 我要廿萬人！

去啊

咁集會出口罩係咪即拉

和理非回合

有冇fb link可以share?

14/10 中環見

聽晚呀，話俾美國🇺🇸知香港人嘅抗爭並未停止過

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

等我再推

聽日！！！城大要人

Push

推返今日既先啦屌

和理非大集合

和理非assemble

美國旗海

塞爆佢

要塞爆遮打

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

(推到摺埋) 有線踢爆亞洲知識管理學院派假學位

和理非 衝啊

和勇all in 坐爆！

維尼 South Park mask

push
push
push
集氣!!

呢班狗竟然批不反對 轉死性？

集氣

實係見到美國所以先批啦

再推

一定多人到痴線

PISH

中媒：中環晚上集會反對美國國會通過人權法

嘩 咁唔想我地去 姐係一定要去

831

我要推到聽日

推
放工去

推比侵侵

推爆佢老母臭西

唔撚敢反對呀，黑警？

驚制裁

美軍來了我帶路

Ted Cruz 會唔會嚟？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗
幫手推比前線睇

幫手推post先

行動post就冇人知。。

推上頂啦

Push push

推推

😡

推呀！休息夠啦！

聽日要人

見你有Optus,大家都係同路人，不過上星期番左香港

聽日有不反
和理非全部同我出遮打

聽日好重要
全部人出嚟呀屌

全世界集合

原來我無cut走啊

和理非出嚟啊

去到出年2月中

Push!

up

推到聽日

推爆佢 推爆佢 推爆佢 推爆佢

pushhh

可以自行選擇戴唔戴口罩

理由：人多阿屌你老母，只要入面有一人有感冒症狀，周圍人係可以選擇戴口罩ga，萬一有感冒傳染點算，到時又唔係你負責，我保障返自己有咩唔得？遊行集會不嬲係權利，唔係你批咗就要加呢樣嗰樣條件ga，一條反蒙面閪法大撚曬咩，想無視其他隱藏公眾健康可能性阿？我唔保障自己，俾埋條命你吖好冇？垃閪圾

依家戴口罩都勇武啦

推
口罩有得戴唔係唔戴呀

Push!!$$

有同冇咁又點呀
香港而家係冇法律㗎
應該去就要出去

聽日一定要多人

次次都係活動前一日先俾不反對
等你文宣做唔切
人手唔夠 就一開始就舉旗就包抄
推暴佢呀！！

所以要推爆佢！！

通過左基本上就贏嫁啦 加油

唔好再分化喇大家集中推posts

推!

好重要呀喂

唔好設路障
文具放係袋
大家一齊行晒佢OK?

P牌推

既然有不反對通知書就快手推比和理非睇

大機會會有人影大頭
自己小心

pusg

休息夠啦！

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘。

全力推爆

一直推到聽日

已bookmark
定期推

Gogogo

未開始就開槍射尻你啦

一定要齊人

聽日無30萬 真係

721

推至迫爆港島

Push 到時見

set road block 我理解，但破壞設備，港鐵損失不大，卻又陷自己被捉，更令大部巿民生活不便，何必呢？

我再推

聽日所有人放工都去 冇鐵都要行過去

維尼mask 美國旗

手足聽日見

10.14 七點遮打 10.18和你拖

聽日
美國旗海🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推啦屌

幫手

upvote please

done & tui

sir this way

請Ted Cruz做嘉賓啦屌，咁班黑狗就唔敢亂黎

推撚爆佢

和理非出嚟啦

推上去

推啦，聽日都冇人就冇

狗隊嚇到瀨屎啦

聽日

聽日冇理由唔去

聽日見!!!

全世界收工要即刻去

嘥氣啦，呢個聯署就截止喇，但無人簽…

tui 行動po

tui
頂 原來仲未夠 我都已經簽左幾個名

i go to 集會 by bus.

，

全部人都要去啊

搵多幾個巴、絲打提提admin啦…

推
爆
佢

聽日要人

10.14遮打見

周圍宣傳呀唔該
唔好淨係連登, TG 知

而家開始全力宣傳

全力宣傳谷人

行動post優先！

推
全力谷人

agger 要傳去出同溫層啊！！

推 聽日好緊要

狂推！

行動post 梗係要推啦

推呢個

一邊推一邊分析今日十八區

b

企爆佢

大家要休息 無人出

推呀!!!!

See you there

p

行動post,唔該push下啦!

推呀，一定黎

難得不反，出呀

唔該有不反就要全世界出啊

推啊，和理非出黎啊

和理非主場

推爆佢！出黎呀香港人！

推 唔好剩係連登放

阿sir今日場戲做唔足
要出不反對通知書博盡最後一秒

推活動po上番去呀!! 唔好再嗌交喇
從錯誤中學習 爭氣唔好中敵人圈套

共和黨大佬走左未

點解會有一個負皮!!

仲有多一個參議員嚟左

聽日要吹到廿萬人啦

同我塞爆佢啊

sir

this

way

議員嚟左啦
聽日要帶路啊

和理非依啲活動你地去得啦掛同我塞爆佢

Gogogo!

簡單 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

要塞爆中環啊

有兩個美國議員已經黎左香港
文宣煲大佢 聽晚要人

推爆佢！

推爆佢. 全港人all in

遮打都塞唔爆成班番屋企食屎

塞呀dllm 有無共識戴唔戴罩

返嚟喇

其實我都唔係好知

不過 其實依幾日咪一樣又係日日帶

所有人都要去！

O say can you see, by the dawn's early light,

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there;

O say does that STAR-SPANGLED BANNER yet wave

O'er THE LAND OF THE FREE and THE HOME OF THE BRAVE?

大把罩都唔敢戴既和理非架連登都大撚把 利申日日戴

P牌都推

戴呀驚乜撚 唔通拉曬幾萬人咩

GOGOGO

旗海蔽月
歌浪震天

推啊，求填

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

推呀屌你老母

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

推啊！

我去
一齊？

如果聽日冇人出，證明香港人真係抵輸

你係人就同我出去

你係mon post 狗我就話你知，聽日就係你死期

去呀屌

今日成功又好，唔成功又好，記得聽日出，沉底啦

嘩呢個真係要推

要諗埋交通
諗定到時點走
因為次次都係散水果時出事拉最多人

如果對政府不滿又因有包袱
怕犯法被拉的同路人
聽日一定要企出黎發聲啊

真係 一陣到時又封站

請大會邀請美國議員

唔反對你集會
但10點收車

Sir This Way!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日見！

推行動post一定要出

2位美國重量級人馬在港
一定要塞爆遮打

推上去大家頂住

無錯！塞爆！

香港人 反抗

推！聽晚見

如果真係唔比蒙面，到時用雙手掩住塊面
睇下佢當唔當我隻手係蒙面物品

大家出黎啊

應該話咁多萬人蒙面睇下拉唔拉得哂

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1014 遮打花園見

10.14遮打見
有不反對通知書
請連登外廣傳

麻煩傳出同溫層

大家宣傳丫

要傳出同溫層啊

push push

和理非回合
香港人出黎啦
推推

唔企到出街唔收貨

推，聽日一定要去

香港人全面進場

和勇
街坊
銀髮族
美國護旗手
謝sir

再講多次唔係endgame啊屌

借位分享下

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

學埋國歌先

推爆未

See you tomorrow

推
612 721 811 831 101

真係要推

聽日七點遮打見！集氣送中共一程呀！

推，同時
我地係咪要傾下點防止d狗無啦啦沖入黎
腰斬場集會？

隔離有post，好似嗰度好討論啲？

突發，明天14號集會黑警部署流出

聽晚見啊 仲要有不反

Sir this way

無理由唔出啦

聽日著整齊啲 帶定美國旗
口罩到時你中意戴就戴
我會戴

跟

聽日7點中環遮打見

一定要去！！！

推！！！

pisg

Liberate Hong Kong!

721 831 101

唔好意思，借一借位
開左個Facebook page俾想幫手但唔知可以點幫既人獲取資訊 (尤其接觸唔到/唔太識用連登or TG等中老ss)，唔該幫手share俾身邊有需要既人啊！謝謝！

推!!!

加油

做正經野未呀，推行動post!!!!!!!!

好想推爆

P牌仔都照推

去facebook ig推

要人

將佢推出連登

有不反 唔係唔出掛

手

聽晚要人塞爆

塞佢老母！要塞爆！

聽日七點中環見
和勇一家一齊出多你一個好撚多

幫手洗版呀連登仔
咪再喺關鍵時間互屌襯美國議員訪港要集氣畀佢地見證，盡快過香港人權法

到時黑警話好多人戴口罩，舉旗宣布集會係非法。

安全返咗屋企嘅手足入嚟推Post呀

五大訴求，缺一不可
解散黑警，刻不容緩

聽日遮打見

快點推爆Facebook ig

推出同溫層啊！！

推啊

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

有不反對
唔係唔出下話

和理非呢喺邊？出嚟喇

今日度度都有PPRB𥄫實，仲好撚夜都唔收工，睇嚟佢哋收到order，班官應該好驚美國佬。

港共狗官要驚冇得離開香港，聽日出嚟等美國好好懲罰港共官員

sir, this way!

大家明天見

推呀 得番半日宣傳

要人，帶保護物品

點解得咁小正皮

我要見到你地

推出同溫層啊！！facebook ig airdrop都要推！

一定要出黎呀！

Link?

美軍來了

1014七點遮打見！

自己攞圖去share啦
我喺某d group都有開post

逼爆港島 可以嗎？

驚唔驚係局？

人多唔怕

聽日係唔需要戴口罩 合法集會

但應唔應該戴?

戴去表達我地唔驚, 但可能一開波就拉人, 混亂 開波

唔推等幾時

港島哂冷

聽日7pm遮打
叫哂全世界黎

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

快快快！
文宣fb ig

要自己衡量下啦
不過喺公海同人討論過下
都話會照帶

香港人反抗

帶 定 戴 ?

Come on! Airdrop 派poster Ig Facebook 做左未

突發，明天14號集會黑警部署流出

Sor戴啊

驚唔驚一開波就拉人
因為合法集會戴罩佢都可以拉

一拉就等如反抗 混亂 放彈

咁就做唔到集氣個效果

上次添馬夠有不反啦，咁又點，佢話你要收就要收，人要即刻走。有人喺第二度堵路或者盛就要清場。

唔係話唔好去，而係想提醒唔好咁老定，以為有不反就好安全。

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

推爆佢
有埋不反對都唔出真係唔好再革命

gphone twitter同議員講see you tmr.
如無意外佢都會黎 咁仲要驚戴口罩比狗拉?

出 出 出

Pass the act

冇一張文宣圖話有不反對通知 點文宣出去和理非...

聽日必出

有咩事推嗰兩個議員去前線，等佢哋同克驚傾吓計

Popo:
We are not a background ar!
I am working ar!
We are not playing ar!

一定要推爆你

YES 去推相關既POST PLZ

議員：黑人問號

召集所有和理非

推到 2000 沖涼

1014七點遮打見！
大家可以一齊推埋其他行動post!

我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

你地收唔收到

你會唔會有排都未沖到涼嫁

2000 咗啦

大家要推出同溫層啊！！
facebook ig airdrop都要推！

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

Shared, see you tmr

辛苦哂 可以去沖涼喇

［徵文會友］整封香港示威者對美國公民公開信點睇？

求下你地真係要出，黎緊個24小時都要主力推呢類POST, 推爆左就開過個再推!

推行動post好慢...

真係 已經推左2日 琴日都有開POST
FB都勁少文宣

推上熱門

加油阿! 我會繼續幫你推po咖....
只不過推唔上去

大家要推出同溫層啊！！
facebook ig airdrop都要推！！！

幫手推

推你老母啊

提防臥底POPO搞事!
見有手足想做野, 就勸佢忍一忍, 阻止佢, 不捉鬼

TUI

連登仔一齊推爆佢啦

多謝你啊
我都會推到眼訓唯止

我都一路做緊野一路推

咁夜仲做緊野

10.14遮打見

有不反對通知書

請連登外廣傳

Print定美國旗

都唔係既~冇野做望下姐，推post先係主線

推
聽日見

通常依啲集會都無乜事

聽朝返工一齊airdrop好冇呀？

幫推，聽日好好睇睇做場戲俾美國佬睇

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

好啊！！！！！

push 仲要print國旗啊！！！！

政府強烈譴責示威者堵塞道路及破壞商舖，呼籲市民與暴徒割席

聼日大家出去同遮打同黑警暴徒割席啊

大家要推出同溫層啊！！
facebook ig airdrop都要推！
仲要print美國旗啊

聽日全世界出動

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

要出呀！

出嚟呀

大家要推出同溫層啊！！
facebook ig airdrop都要推！
仲要帶/print美國旗啊

係咪 print A4 size 就得？
要唔要加支棍之類舉起支旗？

推，唔去點對得住頭破血流嘅手足

推呀 香港人大集合 話俾世界聽！我地冇退過！一定堅持到底！

全港集氣

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

有個POST有教 我覺得可以參考下

和勇一家
停止互屌
一定要出

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

大家要推出同溫層啊！！
facebook ig airdrop都要推！
仲要帶/print美國旗啊
(不過記得有手尾帶返走！）

推到支爆

重現616 200萬香港人

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

推呀一齊

推下美國國歌

聽日勇武出唔出真係好兩面刃
完全和理非可以儘量令人數多啲
勇武出令班狗發癲，喺重量級參議員前射tg
人權法9成9可以儘快過，但令人數會減少

請背好美國國歌
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

聽日見呀咁多位！

72183101

跪求各位勇武大帝打少一日，做返場好戲

P牌照推

行動post置頂

推，不分化，不割蓆，大家先行到黎呢一步！
班狗成日喬裝，就係要你地內部開始分化！我地可以討論，但不能blame自己友！左膠又好，分化撚都好, 佢地啲post由佢沉底就得。兄弟爬山，各自努力！！

最後，聽日我出撚硬！！

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

講得冇錯 聽日GOGOGO

！！！！！！！

Thx

不見不散

老閪都去

聽日唔出就真係玩完啦
唔只喺連登呀，文宣要出埋fb Twitter 乜都要有

會見到大家嗎？

推推推推

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

大家亦不妨帶多幾張美國旗
實會有手足冇大㗎，俾埋佢哋好

推爆你

聽日見，30萬人齊集促美國國會通過人權法

pushhhhhh

好!我要見到你

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

香港人

行動post繼續推

時間點好重要，和理非到3個鐘，其後見機行事。
可成就人數，又可制衡黑警

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

可否比埋 和理非庶面方法？

太陽眼鏡

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

聽晚見

着得斯文啲
用英文溝通
唱美國國歌
帶美元國旗
舉美國國徽
用紙print好方便

和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

p牌人手推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推上熱門呀

Good job!
Go for 4 Millions !!!

冇人就gg

齊齊去

push

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

聽日無論咩原因點都要迫爆佢、唔好揾藉口，講唔去既都係五毛

有不反係好事, 但唔好忘記黑警隨時變反對

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

舉牌
Thank you Darly Morey

多謝國會、共和黨、民主黨
Thank you
SENATE OF THE UNITED STATES

Thank you
House Cosponsor

Thank you
Senate Cosponsor

有圖 疑似有手足比黑警揼落街

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

😂

你個名

毒撚打個丁都擔驚受怕呀家陣

一陣話你用條J襲警

不如著NBA 波衫去?

14:59

Wow

都得嘅，
星期二仲有個籃球界集會啊

出去

P推唔郁

傳出去fb ig啦!!!

pushh

好眼訓 希望聽日仲見到行動post

push boom it la go ar

拉

拉？？？？？？？

10月14，7點遮打見

聽晚7點中環遮打見

咩係不反對? 有乜用?

不反對通知書呀...
巴打啱啱放監？

咁都唔明我講乜

唔好圍爐
Send 俾朋友，屋企人每個叫 5 個出黎

聽日有美國議員睇到實, 班恐怖份子唔敢郁手既機會好高, 嗱, 各位最近怕左佢地唔出黎既手足, 聽日你唔係唔出黎呀?!

19:00遮打見

行動po必須推

參考美領請願果次，黑警肯定會再次自已放魔法設局搵借口提早清場
所以絕對要保持和平理性非暴力，重有唔好成日咁快阻路令到市民搭唔到車過黎

有人狂DOWNVOTE

去爆佢啦一齊

有不反對咁和理非真係要出啦

Push !!!!!!

推呀屌你

只推行動post

一定要出
一定要人

其實而家不反對通知書形同虛設，差佬中意幾時搞鳩就搞鳩你，今次仲要俾你22:30先散，我好撚懷疑係伏嚟，到時又封站封路放狗

推爆呀

返工一推

推post

放工時間啱啱好

今晚見

記得準時，下下都遲幾粒鍾Ｄ人都無晒啦

去到既就推+去
去唔到既都幫我推開佢
推爆佢

今晚準時到啊

身為和理非有不反仲唔仆過去

一定要去啦
今晚仲有議員到喎

點推爆

今晚一定大量popo搞事，做比senator睇，示威者如何暴力。
希望今晚一齊舉下美國旗，要多過美國國慶！

今晚好唔好一齊請求：
1.將全體香港警察(包括：文職同學警)及其家屬加入制裁名單
2.動用全球馬格尼茨基人權問責法
3.美國遊說自由世界全體國家，嚴格審查有關香港警察及其家屬既移民或居留權申請

無錯！

要全體制裁啊

屌，推返上去啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫手推啦屌

要出嚟啊

一定要出

7點 遮打花園見

要去啊要去啊！

推po

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

推到七點

光復香港！

時代革命！

五大訴求！！

缺一不可！
要轉channel啊！

five demands!

出拉合法集會

not one less!!

Stand with Hong Kong!